（高質香港人）港女縱容BB係日本風呂痾屎。

🤦🏻‍♂️

個bb嚇到瀨屎好慘

無眼睇

係咪贛鳩㗎

影衰香港人

哈哈

BB係咁啦 你地咁惡好咩啫！！

堅定流？bb浸温泉會唔會淥熟咗

你問返「健唔」啦

成篇野明明重點係個阿爸，
但都俾一班毒撚搵位話港女

咪撚帶BB去旅行啦怪獸家長

朋友

又係聽朋友講識人既朋友發生咁既事

呢d事永遠隔好q遠

日本應該禁止香港人入境

我都好奇關港女咩事

最後果句咪話左俾你聽咩叫港女
無人睇到咪無事

諗起如果肚痾係搵錢瀨咗會點

有b仲出國 留係香港教好佢先啦

咁個老豆就冇問題

Bb浸乜撚野溫泉
大人浸唔慣都嫌熱得滯啦
貪過癮咩
On9家長

唉 好撚肉酸

真係好ON9 BB浸乜撚野溫泉

健吾成日都話有朋友同佢講乜乜乜
相又無片又無，好心啦屌

Btw但如果有老豆老母帶埋bb去浸溫泉
其實同虐兒無分別，抵死

又係d怪獸家長話咩bb大個左就可以話俾佢聽佢細個去過邊度邊度旅行

比我去多幾次先啦

帶bb 浸d 40幾度大人都覺得好熱既水度 係咪傻架

浸溫泉可以影相拍片咩？

唔洗,但應該要廢除香港免簽證

Bb可以浸溫泉架咩

唔明點解咁多人like呢條友

自我感覺良好

香港人無乜求真精神，見到啱聽嘅嘢自然盲目SHARE

老豆都衰，不過佢都叫贖左少少罪
試圖用手接晒啲屎

屌你d 人帶bb 去旅行做咩
由上機到去到目的地都嚴重影響到人

搵唔到人湊呀嘛

佢cap佢朋友fb 圖？都唔知係咪真，保持返兩秒距離先

真定假啊

日本呀伯：畜生 ！

健吾個基佬成日被人玩菊花，應該都成日瀨屎

其實有bb 用防漏紙泳褲， 跟本係公德心問題